求周興哲門票兩張

小弟我真係想去睇

有三張 688 要？
原價

3 張 $688 原價 有就 add telegram

sor 完了

要呀巴打